[勇者] 外國人破壞大宅門前黃蜂巢

大家學野啦

黃蜂條友死撚左啦